[置頂] [春袋] 機場禁制令嚴重保安漏洞

工作關係，小妹響出左機場禁制令後都坐左幾次飛機，分享下經驗。

有左機場禁制令，機場保安就可以阻止非旅客進入機場大樓，而保安分辨旅客嘅方法就係響大樓門口檢查每個人兩樣野：1) 護照，2) 當日要坐嘅航班嘅booking confirmation (printed or digital)。

由於長期都有大量人排隊入大樓，所以保安只會好快望一望1+2嘅名同航班時間match唔match，十秒唔到就放你入去。咁大家買過機票都知，航班booking confirmation係買完機票後email send俾你嘅，小妹作為時常要坐飛機嘅人，就好擔心如果有暴徒每次入機場都用舊嘅booking confirmation改左個日期同航班編號做當日是但一班機，拎埋passport，要混入機場根本完全防不勝防

又或者啲塞路不合作運動暴徒再醒啲，個個P張假booking confirmation坐車入機場，身上咩gear都唔拎又著到旅客咁，拎埋個喼，咁警察根本完全冇任何方法分辨到暴徒同旅客，日日有一萬個假旅客坐車出出入入，塞到水洩不通，又同真旅客混埋一齊，警察都唔知打邊個好，成個機場運作咪崩潰

犯法野千祈唔好做，會令政府個春袋爆煲

虛假文書加違反禁制令咩都唔洗查第二日就可以過堂

但被人check到行使虛假文件
嗰位手足咪

你乜都唔做佢都拉你非法集結㗎啦

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

P就唔好，因為唔知會唔會虛假文書

管有虛假文書嚴重過暴動

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

美國人權及民主法案大遊行

【持續更新】香港人九月日程表

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！

禁制令個印章都可以假，仲有咩可以怕？

禁制令無違，禁制令係禁示威，唔係禁進入機場，機管局check係另外policy，虛假文書入到去就消滅左張野唔知告唔告到，佢未必證明到你用過虛假文書

一個係俾人屈，一個係衰戇鳩

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

警察手上係冇每班機旅客名單，如果暴徒著到旅客咁，身上咩都冇，又咩都唔做淨係坐車等車，警察查就俾佢望下booking，警察係唔會知真定假。淨係坐車等車亦冇可能會拉你再慢慢check booking真假

PUSH

又要講多次，犯法野唔好做

其實如果唔入客運大樓既
一落車就衝去等巴士走
等巴士走即係岩岩落機啦
岩岩落機張機票掉左都好正常姐
有冇得諗

只要身上咩gear都冇，旅客裝，唔入大樓響外面就完全冇問題

報警行為本身就是十分不智

虛假文書仲要即刻有hardcopy 證據

警察手上係冇每班機旅客名單，如果暴徒著到旅客咁，身上咩gear口罩都冇，又咩都唔做淨係坐車等車，警察查就俾佢望下booking，警察係唔會知真定假而知道要拉你。

淨係坐車等車亦冇可能會拉你再慢慢叫哂所有航空公司調record check booking真假，上面亦有機場巴講左真係有俾錢而航空公司或者旅行社出錯，搞到到check in時先發現航空公司冇紀錄其實好普遍。